有無絲同我一樣，鐘意毒毒

如題
同毒毒幾好吹
同埋覺得毒毒好可愛

😅

我毒毒
幫我毒龍鑽

毒毒條j一定唔會有性病

但要靚仔毒撚 佐助型

毒毒嗰種貼地，又唔會自大
casual又唔會扮晒野
somehow仲係一個怕醜仔
真係好可愛

靚仔毒撚就係

靚仔毒撚又難少少嘅~
我要高瘦毒毒都ok ga la

利申唔外協

我都中意高高瘦瘦白白淨淨但好少有

毒𨶙都有人吹奏

白淨我都唔求喇~
純高瘦我都ok~

pm你做咩

大型相親現場定交友平台

至少皮膚好
幻想到兩個毒撚坐喺屋企打機上連登訓教扑野 好浪漫

要人講到咁白..

皮膚好唔好我都唔求
真。唔外協
我淨係想要高瘦

靚仔毒毒簡直人間極品
可惜遇唔到

我真係要個高瘦嘅普通樣毒毒都ok ga la
不求靚仔

連登有得pm嘅咩

最左執執個樣都正正常常啦

絲你可能同我一樣都鐘意幫人執look

我男友就係 成日宅係屋企 有時睇下動漫 有朋友但都幾怕醜
不過佢個樣完全睇唔出佢毒 都有幾多人讚過佢靚仔

好羨慕